你對*各有各做*依一句野點睇

話說我上一個po有幾個嘅留言討論緊
殺狗嘅睇法
有興趣都可以去睇反

依場運動其實有個問題好耐

再加上岩岩睇到一個po
講緊有一班手足因為和班非捉鬼
Pepe頭套
區選民心散渙
風向全錯嘅問題
而要退場行動

首先好鄭重咁講
絕非分化
只係想去討一討論依一樣野
不分化不等同不反省
和理非會有嘅問題，勇武都會有嘅問題

第一個問題（捉鬼）
我諗大家點知依種風氣不可長存
上一po，巴打都有講
我地嘅思想同行動要一齊進步
我地唔應該去懷疑
一啲手足做左啲我地底線嘅野
你捉到卧底狗咁又點
佢地一樣唔認
但如果你捉錯手足
今次就係一個好好嘅教訓
唔好咁執着捉鬼
卧底狗
唔係第一日嘅事
你捉唔曬，捉完亦冇咩大用
加上有班手足的確手段較為激進（唔割）
好易俾人誤認係狗做

第二個問題（Pepe)頭套
我明手足望佢佢地戴住個頭套係會擔心
會唔會變左快樂抗爭
有咩事上黎咪又係要勇武手足救人
的確係有咁嘅風險
但同時你要諗一諗我地一路講緊嘅野
不分化 不割席 不篤灰
我相信個一班嘅手足有諗過你講嘅風險
同你估佢地遊行仲戴個咁嘅頭套唔影唔攰
有冇必要去做依啲咁嘅野
當然
見fd個個On9仔講埋曬啲咩和理非先係皇道
依啲大家笑下就好
冇必要為左幾個人咁嬲

第三個問題人心散渙
我諗昨日嘅百萬人遊行
完美嘅解釋人心依舊
黑警死全家嘅諗法

第四個問題風向錯
我唔肯定佢講緊嘅風向係咩風向
不便回覆
有人知都可以答我

第五個問題殺狗
個人立場
既然做唔到
冇必要執著
講左咁耐
我唔知有冇手足地下做緊
我唔反對
仲好支持
不過我上一個po留言令我思考左
就係成日話春袋春袋
點解唔可以春袋同日常都做曬
一定要所有人都只係執著春袋呢

成場革命以黎
（有手足提我運動依個詞語有降溫嘅味道，在此道歉）
我認為勇武嘅付出有7成而和理非3成
甚至82都不為過之
我想講
依2成其實係咪真係咁冇用呢
和你shop
遊行
商場唱歌
地區放映會
國際聯署
Twitter
黃色經濟圈
其實依個成效雖然冇平時火魔咁華麗咁即時性
但都有佢嘅用處
就比一班和班非嘅手足做落去
當有意見嘅時候
提出再反省
兄弟爬山 各有各做

依半年黎唔係因為勇武定係和理非
我地先係可以同中共打咁耐
而係
和勇不分

最後最後
咁多位和理非
思想革命
唔好再俾自己局限
停止盲目捉鬼

而一班前線巴
好多謝你地
你如果因為一班手足所做嘅野失望
退落黎
唔緊要，辛苦曬你地
我代佢地為你道歉
佢地只係因為對狗嘅仇恨而影響情緒
就算你地因為咁就咁退出
我尊重你地所有決定
因為係你地嘅付出已經太多啦

希望只係我中左敵人嘅分化計
堅持

推

最後果段鼓勵前線退出？減少佢哋心理障礙 令想放棄嘅人愈來愈多？

..........
咁都算咩......

從來唔認同和理非
所謂和勇不分只係和理非自說
想到最後食饅頭先講

無回應

多謝咁多位手足

而一班前線巴
好多謝你地
你如果因為一班手足所做嘅野失望
退落黎
唔緊要，辛苦曬你地
我代佢地為你道歉
佢地只係因為對狗嘅仇恨而影響情緒
就算你地因為咁就咁退出
我尊重你地所有決定
因為係你地嘅付出已經太多啦

失望又好攰又好 唔係應該抖下再嚟過咩咁樣好似鼓勵佢哋退出喎

可能講得唔夠好
抖下再黎啦

抖下

再出黎